好欣賞香港人既黑色幽默|苦中作樂

1. 工聯會外放菠蘿，表揚支聯暴徒六七暴動

2. 與支持福獨既內地同胞留影，簡直係血濃於水

3. 一眾太空戰士聲援方仲賢，勁歌熱舞「激光中」

4. 向甲甴行使最低武力，維護社會秩序

5. 超幽佈施祈福除惡晚會，齊心驅散超渡邪警

兩個多月，一路走來，發生咗好多天怒人怨既事
所幸是即使面對邪惡極權，港人並冇退縮放棄，
一方面以更大既怒火反擊政權，另一方面以黑色幽默苦中作樂。

請大家謹記，
黎明前既黑夜就係最撚黑暗，但無論係幾撚黑暗，我地都唔可以絕望、唔可以放棄，唔可以辜負同路人、義士、同嗰6位烈士。

革命尚未成功，還請大家切勿鬆懈。

因果由國，容港治己。
光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

不成功，便成仁。

831見。

一邊打一邊流馬尿，能夠同大家一齊抗爭實在係我既榮幸，多謝你地。
Proud to be Hongkonger

推

多謝咁多位 真心香港既香港人

題外話 小弟由上高登到連登 一直都唔敢俾其他人知自己有上
廢事人地覺得我係痴線佬
然後俾女朋友發現我有上連登之後 佢勁唔中意 話會睇壞腦成日都要收收埋埋咁上
依家，連我女友都down咗連登
我終於可以光明正大咁同人講
我係連登仔呀Hi

香港人加油

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

真係 兩個月前係巴士仲係較到個moon最暗睇連登
依家成日係車睇到其他人上連登

好感慨

笑一笑 繼續努力

推一推先

香港人實在太可愛！
高質但謙卑！
勇武但聽話！
辛苦但開心！
失望但堅持！
為自己係香港人而驕傲！

講得好好

香港人 聰明又有創意

其實唔開心架

雖然好唔開心 但都要振作

啲菠蘿好大，好想食

益咗班柒頭

love you all

香港人真係好好架

呢幾個月以黎先發現

加油呀！